msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: greenaddress-wallet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-25 14:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-23 15:03-0400\n"
"Last-Translator: GreenAddress <info@greenaddress.it>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"

#: utils/rate_limiter.py:40
msgid "Request rate limit exceeded"
msgstr "请求次数超过限制"

#: templates/tests/jinja.html:20
msgid "phone number"
msgstr "电话号码"

#: templates/tests/jinja.html:21
msgid "phone number: %(abc)s"
msgstr "电话号码: (abc) %s"

#: templates/tests/jinja.html:22
msgid "singular %(num)d"
msgid_plural "plural %(num)d"
msgstr[0] "plural %(num)d"

#: templates/website/index.html:5
msgid "GreenAddress - Free and secure online Bitcoin wallet"
msgstr "GreenAddress-免费和安全的在线比特币钱包"

#: templates/website/index.html:6
msgid ""
"GreenAddress is a free and secure Bitcoin wallet, a convenient alternative "
"to paper wallets to store your bitcoins online. Independent blockchain data "
"verification via the Electrum network."
msgstr ""
"GreenAddress 是一个免费和安全的比特币钱包，一个在线存储您的比特币，方便的纸钱"
"包替代品。经由Electrum网路达到独立的比特币区块链数据核查。"

#: templates/website/index.html:31 templates/website/index.html:42
#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_redeem.html:8
msgid "Create your Wallet"
msgstr "创建你的钱包"

#: templates/website/index.html:42
msgid "The safer "
msgstr "更安全"

#: templates/website/index.html:42
msgid " wallet that puts "
msgstr " wallet that puts "

#: templates/website/index.html:42
msgid "you"
msgstr "你"

#: templates/website/index.html:42
msgid " in control"
msgstr " in control"

#: templates/website/index.html:44 templates/website/index.html:45
#: templates/website/index.html:133 templates/website/index.html:195
msgid "Improved security"
msgstr "安全可靠"

#: templates/website/index.html:46
msgid ""
"Protect your bitcoins with both your key and ours, set spending limits, rate "
"limited transactions and always be the only one in control"
msgstr ""
"使用您的私钥和我们的私钥以保护您的比特币、设定支出限制、限制太频繁的交易，永"
"远是唯一的管理人"

#: templates/website/index.html:49 templates/website/index.html:50
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:148
msgid "Quick login"
msgstr "快速登录"

#: templates/website/index.html:51
msgid ""
"You can easily login in 'watch-only mode' via Facebook/Twitter/custom login "
"with no compromise on security and privacy"
msgstr ""
"你可以很容易地登录 '唯读模式'，通过 Facebook/Twitter/自定义登录在安全和隐私上"
"没有任何妥协的登录"

#: templates/website/index.html:54 templates/website/index.html:55
msgid "Send money easily"
msgstr "轻松地寄钱"

#: templates/website/index.html:56
msgid ""
"Send money to a friend on Facebook, a follower on Twitter or to a "
"colleague's email or mobile number"
msgstr ""
"寄钱给 facebook 上的朋友，在 twitter 上的追随者或同事的电子邮件或移动电话号码"

#: templates/website/index.html:63
msgid "Scroll to read more"
msgstr "滚动阅读更多"

#: templates/website/index.html:75
msgid ""
"        <p><h4>Bitcoin is the currency of the future</h4></p>        <p>We "
"don't make you choose between security and convenience. And we don't "
"compromise your <strong>privacy</strong>.</p>        <p>Our <strong>per-"
"transaction</strong> two factor authentication, multi-signature and "
"deterministic wallet allow you unprecedented control over your transactions."
"</p>        <p>And, we <strong>never</strong> store your private keys, not "
"even encrypted. At the same time we make it trivial to view and transfer "
"your funds.</p>        <p>Take control of your future now, at GreenAddress.</"
"p>        "
msgstr ""
"        <p><h4>Bitcoin is the currency of the future</h4></p>        <p>We "
"don't make you choose between security and convenience. And we don't "
"compromise your <strong>privacy</strong>.</p>        <p>Our <strong>per-"
"transaction</strong> two factor authentication, multi-signature and "
"deterministic wallet allow you unprecedented control over your transactions."
"</p>        <p>And, we <strong>never</strong> store your private keys, not "
"even encrypted. At the same time we make it trivial to view and transfer "
"your funds.</p>        <p>Take control of your future now, at GreenAddress.</"
"p>        "

#: templates/website/index.html:94
msgid ""
"        <p><h4>Better privacy with your funds and safer login with watch-"
"only</h4></p>        <p>Safely check your <strong>balance</strong> and "
"<strong>transactions</strong> from public Wi-Fi, Starbucks and on the go.</"
"p>        <p>With our unique <strong>watch-only</strong> mode you can "
"quickly check your balance or receive funds without full access to your "
"wallet.</p>        <p>Your <strong>keys</strong> are not loaded so no "
"transaction are possible and settings can't be modified</p>        "
msgstr ""
"        <p><h4>Better privacy with your funds and safer login with watch-"
"only</h4></p>        <p>Safely check your <strong>balance</strong> and "
"<strong>transactions</strong> from public Wi-Fi, Starbucks and on the go.</"
"p>        <p>With our unique <strong>watch-only</strong> mode you can "
"quickly check your balance or receive funds without full access to your "
"wallet.</p>        <p>Your <strong>keys</strong> are not loaded so no "
"transaction are possible and settings can't be modified</p>        "

#: templates/website/index.html:112
msgid ""
"        <p><h4>More features that allow convenient and secure access to your "
"wallet</h4></p>        <p>Enable <strong>quick</strong> PIN login to your "
"wallet from any of your devices without having to use your passphrase</"
"p>        <p>Should our system be taken down or disappear, sleep "
"<strong>safe</strong> with our automatic presigned transaction (nLockTime) "
"allowing you to simply wait for your selected expiry to get your funds!</"
"p>        <p>All transfers to your wallet (including change) will use a "
"newly generated address each time making it harder for people you transact "
"with to read your past and future transactions</p>        "
msgstr ""
"        <p><h4>More features that allow convenient and secure access to your "
"wallet</h4></p>        <p>Enable <strong>quick</strong> PIN login to your "
"wallet from any of your devices without having to use your passphrase</"
"p>        <p>Should our system be taken down or disappear, sleep "
"<strong>safe</strong> with our automatic presigned transaction (nLockTime) "
"allowing you to simply wait for your selected expiry to get your funds!</"
"p>        <p>All transfers to your wallet (including change) will use a "
"newly generated address each time making it harder for people you transact "
"with to read your past and future transactions</p>        "

#: templates/website/index.html:129 templates/wallet/wallet.html:6
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: templates/website/index.html:130 templates/website/index.html:177
msgid "You are in control"
msgstr "You are in control"

#: templates/website/index.html:131 templates/website/index.html:183
msgid "Instant confirmation"
msgstr "即时确认"

#: templates/website/index.html:132 templates/website/index.html:189
msgid "Social integration"
msgstr "社会化交互"

#: templates/website/index.html:134 templates/website/index.html:201
msgid "Improved privacy"
msgstr "改进的隐私"

#: templates/website/index.html:210
msgid ""
"          1) Hot wallets can be emptied and cold wallets may have delays, "
"bugs or be lost<br>          2) If the service is compromised brute force "
"attacks may be tried on your encrypted wallet, requires strong password."
"<br>          3) Access to user wallets requires that both the user and the "
"service are compromised at the same time which reduces risks.          "
msgstr ""
"          1) Hot wallets can be emptied and cold wallets may have delays, "
"bugs or be lost<br>          2) If the service is compromised brute force "
"attacks may be tried on your encrypted wallet, requires strong password."
"<br>          3) Access to user wallets requires that both the user and the "
"service are compromised at the same time which reduces risks.          "

#: templates/website/index.html:223
msgid "Under the hood"
msgstr "内部构造"

#: templates/website/index.html:230
msgid ""
"<h3>We use  hierarchical deterministic wallets</h3>(or BIP0032 HD Wallet) "
"which means we use new addresses for each incoming transaction (including "
"change), which, together with coinjoin (coming soon) allows you to maintain "
"your privacy at the highest standard."
msgstr ""
"<h3>We use  hierarchical deterministic wallets</h3>(or BIP0032 HD Wallet) "
"which means we use new addresses for each incoming transaction (including "
"change), which, together with coinjoin (coming soon) allows you to maintain "
"your privacy at the highest standard."

#: templates/website/index.html:236
msgid ""
"<h3>Quickly check your balance</h3>You can use a number of third party "
"services (like Facebook) to quickly check if you have received a transaction "
"or to check your balance without exposing your wallet, indeed quite "
"convenient when in a hurry and/or on a third party computer"
msgstr ""
"<h3>Quickly check your balance</h3>You can use a number of third party "
"services (like Facebook) to quickly check if you have received a transaction "
"or to check your balance without exposing your wallet, indeed quite "
"convenient when in a hurry and/or on a third party computer"

#: templates/website/index.html:244
msgid ""
"<h3>We provide presigned transactions</h3>In order to provide limits and two "
"factor your funds are secured with both your key and ours. For ease of mind, "
"presigned transaction are enabled (uses nlocktime) which means that each "
"time your wallet has updates we will forward to you a presigned transaction "
"unlocking the funds at a date in the future of your choice."
msgstr ""
"<h3>We provide presigned transactions</h3>In order to provide limits and two "
"factor your funds are secured with both your key and ours. For ease of mind, "
"presigned transaction are enabled (uses nlocktime) which means that each "
"time your wallet has updates we will forward to you a presigned transaction "
"unlocking the funds at a date in the future of your choice."

#: templates/website/index.html:250
msgid ""
"<h3>We use P2SH to make this all easy</h3>P2SH allows people you interact "
"with to handle transactions to and from GreenAddress' wallets transparently."
msgstr ""
"<h3>We use P2SH to make this all easy</h3>P2SH allows people you interact "
"with to handle transactions to and from GreenAddress' wallets transparently."

#: templates/website/index.html:258
msgid ""
"<h3>We offer our second signature</h3>Which allows us to offer and enforce 2 "
"factor authenticated payments and daily, weekly and monthly limits, rate "
"limiting your transactions per hour, day,  week and month and make your "
"payment instant by providing a double spend checks with GreenAddress!"
msgstr ""
"<h3>We offer our second signature</h3>Which allows us to offer and enforce 2 "
"factor authenticated payments and daily, weekly and monthly limits, rate "
"limiting your transactions per hour, day,  week and month and make your "
"payment instant by providing a double spend checks with GreenAddress!"

#: templates/website/index.html:264
msgid ""
"<h3>Send money to anyone via SMS, Twitter, Facebook, etc</h3>If the user has "
"an account at GreenAddress they will be immediately notified of the transfer "
"which will be instantly added to their balance. If they don’t have an "
"account they will receive a notification with a link to redeem the funds "
"requiring a password (BIP0038) of your choice that you will be asked to "
"notify them of via a second channel. The funds will always be in your "
"control while not yet redeemed."
msgstr ""
"<h3>Send money to anyone via SMS, Twitter, Facebook, etc</h3>If the user has "
"an account at GreenAddress they will be immediately notified of the transfer "
"which will be instantly added to their balance. If they don’t have an "
"account they will receive a notification with a link to redeem the funds "
"requiring a password (BIP0038) of your choice that you will be asked to "
"notify them of via a second channel. The funds will always be in your "
"control while not yet redeemed."

#: templates/website/faq.html:5
msgid "FAQ for GreenAddress Bitcoin wallet"
msgstr "FAQ for GreenAddress Bitcoin wallet"

#: templates/website/faq.html:6
msgid ""
"GreenAddress FAQ: how to get a Bitcoin wallet? How secure are my bitcoins? "
"Can I do instant payment?"
msgstr ""
"GreenAddress FAQ: how to get a Bitcoin wallet? How secure are my bitcoins? "
"Can I do instant payment?"

#: templates/website/faq.html:12
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常问问题"

#: templates/website/faq.html:14
msgid "What currency exchange sources do you support?"
msgstr "What currency exchange sources do you support?"

#: templates/website/faq.html:15
msgid " and "
msgstr " and "

#: templates/website/faq.html:16
msgid ""
"Can I migrate easily from another wallet (like blockchain.info)?  Can I "
"sweep private keys funds into my wallet?"
msgstr ""
"我可以很容易从其它钱包（像blockchain.info)迁移过来吗？我能通过扫描私匙币就可"
"以转移到我的钱包吗？"

#: templates/website/faq.html:17
msgid ""
"Yes and yes, you can, just have a look in the Receive Money tab, put your "
"private key in the right field and client side the funds will be swept into "
"your wallet. Voilà!"
msgstr ""
"是的你可以，只要查看“收钱”选项，将您的私钥输入相应的文本框，里面的款项会自动"
"汇入你的钱包里。就这么简单！"

#: templates/website/faq.html:19
msgid "Can I try your service?  Do you have a testnet/UAT version?"
msgstr "我可以试试您的服务吗？你有一个 testnet/用户验收测试版本吗？"

#: templates/website/faq.html:20
msgid "Yes and yes, you can try our testnet version on "
msgstr "是的是的，你可以试试我们的 testnet 版本"

#: templates/website/faq.html:20
msgid " and you can find a testnet faucet on "
msgstr "在这里你可以免费取得 testnet 币"

#: templates/website/faq.html:21
msgid ""
" Don't forget to send the testnet coins back to the faucet when you are done!"
msgstr "测完了之后不要忘了把 testnet币 寄回来"

#: templates/website/faq.html:24
msgid "Do you support other platforms than a web page?"
msgstr "你们支持其他平台吗，除了web？"

#: templates/website/faq.html:25
msgid "Yes! You can download an Android app"
msgstr "是的 ！你可以下载 Android 的应用程序"

#: templates/website/faq.html:25
msgid "from the Google Play store"
msgstr "从Google Play商店"

#: templates/website/faq.html:25
msgid ", an iOS App"
msgstr ", an iOS App"

#: templates/website/faq.html:25
msgid "from the iTunes Store "
msgstr "from the iTunes Store "

#: templates/website/faq.html:25
msgid "and a Chrome packaged app"
msgstr "和一个Chrome应用程序"

#: templates/website/faq.html:25
msgid "from the Chrome Web Store"
msgstr "从Chrome应用商店"

#: templates/website/faq.html:25
msgid "All apps are open source and you can "
msgstr "All apps are open source and you can "

#: templates/website/faq.html:25
msgid "see the source code of each on GitHub"
msgstr "请参见GitHub上的源代码"

#: templates/website/faq.html:25
msgid ""
"It also uses <a href=\"http://electrum.org\">Electrum</a> servers for "
"additional transaction verification, so it should be safe to use even if our "
"servers are compromised."
msgstr ""
"它也使用 <a href=\"http://electrum.org\">Electrum</a> 服务器来做额外的交易核"
"查，所以它应该是可以安全使用，即使我们的服务器被恶意攻击。"

#: templates/website/faq.html:28
msgid "But what happens if your service goes away? Will I lose my coins?"
msgstr "如果你的服务消失了怎么办？我将失去我的比特币吗？"

#: templates/website/faq.html:30
msgid ""
"GreenAddress signs each transaction with its own key in addition to client-"
"side signing by user's keys, and funds are stored in 2-of-2 multisignature "
"outputs requiring both signatures to spend. The drawback of it is that you "
"cannot control your funds without GreenAddress' signature, so you are right "
"to worry that you can lose your coins."
msgstr ""
"GreenAddress signs each transaction with its own key in addition to client-"
"side signing by user's keys, and funds are stored in 2-of-2 multisignature "
"outputs requiring both signatures to spend. The drawback of it is that you "
"cannot control your funds without GreenAddress' signature, so you are right "
"to worry that you can lose your coins."

#: templates/website/faq.html:32
msgid ""
"But! We have solved this issue by providing nLockTime transactions which "
"essentially make deposits 'expire' after some time, which allows redeeming "
"them without our intervention after this pre-set period of time. It is "
"enabled by default when you have email notifications and two factor enabled."
msgstr ""
"But! We have solved this issue by providing nLockTime transactions which "
"essentially make deposits 'expire' after some time, which allows redeeming "
"them without our intervention after this pre-set period of time. It is "
"enabled by default when you have email notifications and two factor enabled."

#: templates/website/faq.html:34
msgid ""
"This allows you to keep your ease of mind even in case GreenAddress "
"disappears with its keys."
msgstr ""
"This allows you to keep your ease of mind even in case GreenAddress "
"disappears with its keys."

#: templates/website/faq.html:36
msgid ""
"It also means that every time the funds expire the user has to re-transfer "
"them. This can be automated on login and notified in advance via email or "
"manually done."
msgstr ""
"这也意味着每次资金到期的时候，用户必须重新移动比特币存款。这可以事先通过电子"
"邮件通知在登录时自动执行，或手动去完成。"

#: templates/website/faq.html:38
msgid ""
"For redeeming the funds after expiration, you can use a tool we've developed "
"specifically for this purpose - see "
msgstr ""
"对于赎回到期后的资金，您可以使用一个我们为了此目的而专门开发的工具，请看"

#: templates/website/faq.html:38
msgid "and"
msgstr "和"

#: templates/website/faq.html:38
msgid "its project on GitHub"
msgstr "它在 GitHub 上的项目"

#: templates/website/faq.html:38
msgid "It's open source!"
msgstr "它是开源的 ！"

#: templates/website/faq.html:41
msgid "How is your wallet better than the others out there?"
msgstr "你们的钱包如何比别人的更好？"

#: templates/website/faq.html:43
msgid ""
"For a simple high level comparison with a couple of web wallets please see "
msgstr "简略的的web 钱包比较，请参见"

#: templates/website/faq.html:43
msgid "this"
msgstr "这"

#: templates/website/faq.html:43
msgid "table"
msgstr "表"

#: templates/website/faq.html:44
msgid "We offer all the advantages of a web wallet:"
msgstr "我们提供一个在线钱包的所有的优点："

#: templates/website/faq.html:46
msgid "Ubiquitously available"
msgstr "可以随处使用"

#: templates/website/faq.html:47
msgid "Social/email/SMS integration"
msgstr "社会化/电子邮件/短信集成"

#: templates/website/faq.html:48
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:313
msgid "Two factor authentication"
msgstr "两步验证"

#: templates/website/faq.html:49
msgid "Transaction limits/restrictions"
msgstr "交易限额限制"

#: templates/website/faq.html:50
msgid "Green address instant transaction confirmation"
msgstr "绿色地址即时交易确认"

#: templates/website/faq.html:52
msgid "And the advantages of a local software wallet like "
msgstr "和像本地软件钱包的优势"

#: templates/website/faq.html:54
msgid "Mnemonic seed backup once and forget"
msgstr "助记符种子备份了一次就能安心了"

#: templates/website/faq.html:55
msgid "Your private keys are never stored on our servers, not even encrypted"
msgstr "你的私钥从未存储在我们的服务器，即使加密的私钥"

#: templates/website/faq.html:56
msgid "No lost time synchronizing the client with the full Bitcoin blockchain"
msgstr "No lost time synchronizing the client with the full Bitcoin blockchain"

#: templates/website/faq.html:58
msgid ""
"Simply put, we offer the best web wallet available: We include more features "
"and security safeguards than the competition with a simple interface through "
"your browser or phone."
msgstr ""
"简单说，我们提供最好的在线钱包。我们提供更多特性和安全保障，而其它竞品往往只"
"有简单界面。"

#: templates/website/faq.html:61
msgid "Where are my Bitcoin keys stored?"
msgstr "我的比特币密钥存储在哪里？"

#: templates/website/faq.html:62
msgid ""
"Your keys are not stored. They are derived from your mnemonic passphrase and "
"never sent to the server."
msgstr "不会存储您的密钥。它们是从你的密语生成且不会发送到服务器。"

#: templates/website/faq.html:64
msgid "How does the PIN work?"
msgstr "PIN 是如何工作的？"

#: templates/website/faq.html:65
msgid ""
"A random password (256 AES) is created and used to encrypt your mnemonics "
"and store them on your device in encrypted form. The random password is sent "
"server side and destroyed on the client. When during login the user provides "
"the right PIN a mechanism will ask the server for the password which is used "
"to decrypt the mnemnonic passphrase stored on your device and get you in "
"your wallet. If the PIN is provided wrong for 3 times in a row the password "
"is then deleted from our servers."
msgstr ""
"一个随机的密码 （256 AES） 将被创建并用来加密您的助记符，并以加密形式将它们存"
"储在您的设备。随机密码将被发送到服务器端然后在客户端上被摧毁。登录的时候用户"
"提供正确 PIN码，服务器会回传解密设备上助记符的随机密码，进而得到钱包的存取权"
"限。如果PIN码连续错了3次，在服务器上的随机密码将被删除。"

#: templates/website/faq.html:68
msgid ""
"When are you going to offer feature XYZ? I would like to access my wallet in "
"my language, can you add it?"
msgstr "你打算什么时候提供功能 XYZ？我想用我的语言访问钱包，你们可以添加它吗？"

#: templates/website/faq.html:70
msgid ""
"We are constantly looking for feedback from our users, if you want to "
"provide some feedback or get involved feel free to PM on reddit (/u/BitFast) "
"or send us an email at "
msgstr ""
"We are constantly looking for feedback from our users, if you want to "
"provide some feedback or get involved feel free to PM on reddit (/u/BitFast) "
"or send us an email at "

#: templates/website/faq.html:71
msgid ""
"We have many features and language support for many languages in the "
"pipeline, please check with us if you want to be kept up to date with "
"development and please be patient :)"
msgstr ""
"我们有许多功能和语言支持，在未来的发展线路上，请跟我们联系如果你想要跟进最新"
"的发展，请耐心等待:)"

#: templates/website/faq.html:72
msgid ""
"If you want to help with translation see them <a target=\"_blank_\" href="
"\"http://translate.greenaddress.it\">here</a> and pull requests are welcome "
"on <a href=\"https://github.com/greenaddress\" target=\"_blank\">GitHub</a>!"
msgstr ""
"如果你想要帮助翻译请看 <a target=\"_blank_\"href=\"http://translate."
"greenaddress.it\"> 这里</a> 和欢迎在 <a href=\"https://github.com/"
"greenaddress\"target=\"_blank\"> GitHub</a> 上拉请求 ！"

#: templates/website/faq.html:74
msgid "Do you have a donate button for linking to users payment URLs?"
msgstr "你们有捐赠按纽以链接到用户的支付地址吗？"

#: templates/website/faq.html:76
msgid "Sure have a look below (let us know if you have created one!)."
msgstr "有啊，请看下面(让我们知道，如果您创建了)"

#: templates/website/faq.html:80
msgid "What exactly is an 'instant greenaddress transaction'?"
msgstr "“即时 greenaddress 交易\"到底是什么?"

#: templates/website/faq.html:81
msgid ""
"Your transactions are protected by both your signature and by a signature we "
"apply when we get your permission via two factor. With this protection, "
"comes the fact that people receiving Bitcoin from you can trust the funds "
"instantly as we provide a 'special' signature to your transaction when you "
"require instant confirmation."
msgstr ""
"Your transactions are protected by both your signature and by a signature we "
"apply when we get your permission via two factor. With this protection, "
"comes the fact that people receiving Bitcoin from you can trust the funds "
"instantly as we provide a 'special' signature to your transaction when you "
"require instant confirmation."

#: templates/website/faq.html:84
msgid "What about cookies?"
msgstr "Cookies 呢？"

#: templates/website/faq.html:86
msgid ""
"To enable GreenAddress to recognize your device and to provide features to "
"you, we use cookies. Cookies are unique identifiers that we transfer to your "
"device to enable our services to recognize your device and to provide "
"features such as providing you with protection from Cross-site request "
"forgery and display the site in the language you have selected or to not "
"show you the EU cookie compliance info banner."
msgstr ""
"To enable GreenAddress to recognize your device and to provide features to "
"you, we use cookies. Cookies are unique identifiers that we transfer to your "
"device to enable our services to recognize your device and to provide "
"features such as providing you with protection from Cross-site request "
"forgery and display the site in the language you have selected or to not "
"show you the EU cookie compliance info banner."

#: templates/website/faq.html:91
msgid ""
"Yes! You can see our <a href=\"http://api.greenaddress.it/\">API "
"documentation at GitHub Pages</a>."
msgstr ""
"Yes! You can see our <a href=\"http://api.greenaddress.it/\">API "
"documentation at GitHub Pages</a>."

#: templates/website/redeem.html:6
msgid "Redeem funds"
msgstr "赎回资金"

#: templates/website/redeem.html:9
#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_redeem.html:2
msgid "You've received"
msgstr "你收到了"

#: templates/website/support.html:5
msgid "Support and contacts for GreenAddress Bitcoin wallet"
msgstr "Support and contacts for GreenAddress Bitcoin wallet"

#: templates/website/support.html:6
msgid ""
"GreenAddress contacts details. We are here to listen to your suggestions for "
"a better and safer Bitcoin online wallet."
msgstr ""
"GreenAddress contacts details. We are here to listen to your suggestions for "
"a better and safer Bitcoin online wallet."

#: templates/website/support.html:22
msgid "For any issue, you can email us at"
msgstr "对于任何问题，您可以通过电子邮件与我们联系"

#: templates/website/support.html:24
msgid "Or call us on"
msgstr "或给我们打电话"

#: templates/website/support.html:26
msgid "Nine to five (GMT + 1:00) Monday to Friday."
msgstr "9点到5点 （GMT+1：00）星期一至星期五"

#: templates/website/support.html:27
msgid ""
"Please leave a message if in out of hours or if we are unable to take your "
"call."
msgstr ""
"Please leave a message if in out of hours or if we are unable to take your "
"call."

#: templates/website/support.html:34 templates/website/about.html:25
msgid "Check us out on"
msgstr "在这里查看关于我们的资料"

#: templates/website/tos.html:5
#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:31
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:44
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:46
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:48
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: templates/website/instant.html:7
msgid "Verify instant transaction"
msgstr "验证即时交易"

#: templates/website/instant.html:25
msgid "Verify a GreenAddress instant confirmation!"
msgstr "Verify a GreenAddress instant confirmation!"

#: templates/website/instant.html:25
msgid "Please provide transaction details below"
msgstr "请提供以下交易详细信息"

#: templates/website/instant.html:27 templates/website/instant.html:32
msgid "Transaction hash"
msgstr "交易哈希"

#: templates/website/instant.html:38
msgid "Recipient verification signature"
msgstr "收件人验证签名"

#: templates/website/instant.html:39
msgid "Please sign the following message"
msgstr "请签署以下消息"

#: templates/website/instant.html:39
msgid ""
"You can either provide the signature yourself (recommended), <strong>or</"
"strong>, if your client doesn't support signing messages, paste your private "
"key in WIF format. The key will be used in your browser only to sign the "
"message."
msgstr ""
"你也可以自己提供签名 （推荐），<strong>或者</strong>，如果您的客户端不支持签"
"名的邮件，粘贴您的私人密钥（WIF 格式）。密钥将在您的浏览器用来对讯息签名。"

#: templates/website/instant.html:43
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: templates/website/instant.html:46
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/website/instant.html:49
msgid "WIF Private Key"
msgstr "WIF 私钥"

#: templates/website/instant.html:55
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/website/instant.html:58
msgid "Verify transaction"
msgstr "验证交易记录"

#: templates/website/instant.html:64
msgid "Verification successful!"
msgstr "验证成功 ！"

#: templates/website/instant.html:64
msgid "is covered by GreenAddress instant confirmation."
msgstr "涵括在GreenAddress 即时确认内。"

#: templates/website/instant.html:67
msgid "Verification failed!"
msgstr "验证失败 ！"

#: templates/website/instant.html:67
msgid "is not covered by GreenAddress instant confirmation."
msgstr "不支持 GreenAddress 即时确认。"

#: templates/website/instant.html:70
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#: templates/website/pay.html:6
msgid "Send funds"
msgstr "发送比特币"

#: templates/website/pay.html:9
msgid "Please send"
msgstr "请发送"

#: templates/website/privacy.html:5
msgid "Privacy Policy"
msgstr "Privacy Policy"

#: templates/website/about.html:5 templates/website/about.html:11
#: templates/base/base.html:149
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: templates/website/about.html:43
msgid "Founder & CEO"
msgstr "Founder & CEO"

#: templates/website/about.html:53
msgid "Full Stack Developer"
msgstr "Full Stack Developer"

#: templates/website/about.html:61
msgid "Careers"
msgstr "招聘"

#: templates/base/base.html:4
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎您 ！"

#: templates/base/base.html:6
msgid "The safer Bitcoin wallet that puts you in control."
msgstr "更安全的比特币钱包，由你掌控"

#: templates/base/base.html:102
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: templates/base/base.html:111
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: templates/base/base.html:112 templates/wallet/nav.html:20
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: templates/base/base.html:113 templates/wallet/nav.html:20
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: templates/base/base.html:114
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/wallet/nav.html:4
#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:4
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: templates/wallet/nav.html:5 templates/wallet/partials/wallet_send.html:4
#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:183
msgid "Send Money"
msgstr "汇款"

#: templates/wallet/nav.html:6 templates/wallet/partials/wallet_receive.html:4
msgid "Receive Money"
msgstr "收钱"

#: templates/wallet/nav.html:7
#: templates/wallet/partials/wallet_address_book.html:4
msgid "Address Book"
msgstr "地址簿"

#: templates/wallet/nav.html:8
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/wallet/nav.html:10
#, fuzzy
msgid "General"
msgstr "常规设置"

#: templates/wallet/nav.html:11
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:104
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: templates/wallet/nav.html:12
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:581
#, fuzzy
msgid "Accounts"
msgstr "添加帐户"

#: templates/wallet/nav.html:14
msgid "Update now"
msgstr "立即更新"

#: templates/wallet/nav.html:15
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_logout_other_session.html:10
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_logout.html:11
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/wallet/nav.html:23
msgid "Last login"
msgstr "上次登入时间"

#: templates/wallet/nav.html:26
msgid "country"
msgstr "国家"

#: templates/wallet/nav.html:27
msgid "unknown country"
msgstr "未知国家"

#: templates/wallet/wallet.html:47 templates/wallet/wallet.html:48
msgid "WARNING"
msgstr "WARNING"

#: templates/wallet/wallet.html:47
msgid ""
"You have no two factor authentication set up. Please set it up in <a href="
"\"#/settings\">settings</a>."
msgstr ""
"You have no two factor authentication set up. Please set it up in <a href="
"\"#/settings\">settings</a>."

#: templates/wallet/wallet.html:49
msgid "You have not verified that you have backed up your mnemonic."
msgstr "You have not verified that you have backed up your mnemonic."

#: templates/wallet/wallet.html:50
msgid "Please verify now by clicking here."
msgstr "Please verify now by clicking here."

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:1
msgid "New transactions! Sort by descending date to see them."
msgstr "New transactions! Sort by descending date to see them."

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:2
msgid "Newly confirmed transactions! Sort by descending date to see them."
msgstr "Newly confirmed transactions! Sort by descending date to see them."

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:3
msgid ""
"Verification in progress - some transactions can be marked as unverified "
"until it's finished. Verification status:"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:4
msgid "block headers parsed"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:5
msgid "Parsing block headers..."
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:6
#, fuzzy
msgid "transactions left to verify"
msgstr "交易"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:12
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:13
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_redeem.html:14
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:22
#: templates/wallet/partials/wallet_address_book.html:29
msgid "Export to CSV"
msgstr "导出到 CSV"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:35
msgid "instant GreenAddress confirmation"
msgstr "即时 GreenAddress 认证"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:37
msgid "unverified"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:39
msgid "double spend"
msgstr "double spend"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:40
msgid "unconfirmed"
msgstr "未确认的"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:41
msgid "confirmations"
msgstr "确认"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:44
msgid "take funds back"
msgstr "收回资金"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:47
msgid "Regenerate voucher"
msgstr "Regenerate voucher"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:50
msgid "Regenerate encrypted voucher"
msgstr "Regenerate encrypted voucher"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:64
#, fuzzy
msgid "Loading transactions, please wait..."
msgstr "Logging in, please wait..."

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:67
msgid "No transactions found..."
msgstr "找不到交易记录..."

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions_table.html:70
msgid "Show more transactions..."
msgstr "Show more transactions..."

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:12
#, fuzzy
msgid "From account"
msgstr "添加帐户"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:14
#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:41
#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:15
msgid "Main"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:20
msgid "Voucher Text (optional)"
msgstr "Voucher Text (optional)"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:21
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:24
msgid "Enter any clear text message that will appear on the voucher"
msgstr "Enter any clear text message that will appear on the voucher"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:35
msgid "Enter recipient's bitcoin address, email or  Facebook account name"
msgstr "输入收件人的比特币地址、 电子邮件或 Facebook 帐户名称"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:41
msgid "Paste"
msgstr "Paste"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:49
#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:214
#: templates/wallet/partials/wallet_address_book.html:45
#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:97
#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:36
msgid "Scan QR"
msgstr "扫描二维码"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:52
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_reset_email.html:10
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:102
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:144
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:186
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:40
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_custom_login.html:25
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_remove_account.html:6
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits_fiat_warning.html:8
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_trezor_word.html:23
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_logout_other_session.html:9
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_redeem.html:24
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_pin.html:22
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_logout.html:10
#: templates/wallet/partials/wallet_address_book.html:48
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_2fa.html:31
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_pin.html:22
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_usb_device.html:5
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_fup.html:10
#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:100
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_verify_mnemonic.html:18
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_no_electrum.html:10
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:346
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:386
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:426
#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:39
#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_decryption_password.html:23
#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_encryption_password.html:33
#: templates/wallet/partials/signuplogin/redeem_password_modal.html:23
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:67
msgid "Create a voucher instead of sending to a recipient"
msgstr "Create a voucher instead of sending to a recipient"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:73
msgid "Encryption passphrase"
msgstr "加密密钥"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:76
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:11
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:274
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:488
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:511
msgid "NOTE"
msgstr "请注意"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:76
msgid ""
"The receiving private key will not be encrypted unless you provide a "
"passphrase. Unencrypted private keys are prone to eavesdropping!"
msgstr ""
"The receiving private key will not be encrypted unless you provide a "
"passphrase. Unencrypted private keys are prone to eavesdropping!"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:81
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:18
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:20
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:28
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:30
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:31
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_redeem.html:17
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:56
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:68
#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:20
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:554
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:112
#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:155
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:36
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:132
msgid "per kB"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:155
msgid "will be added to the amount"
msgstr "将添加到总额"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:156
msgid "Rate is"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:164
msgid "Requires recipient to trust GreenAddress instant confirmations"
msgstr "Requires recipient to trust GreenAddress instant confirmations"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:166
msgid "Instant Confirmation"
msgstr "Instant Confirmation"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:172
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:16
msgid "Memo"
msgstr "Memo"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:176
msgid "You can enter a memo to store in your transactions list"
msgstr "You can enter a memo to store in your transactions list"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:185
msgid "Verifying"
msgstr "Verifying"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:186
msgid "Signing"
msgstr "Signing"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:187
msgid "Create a Voucher"
msgstr "Create a Voucher"

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:190
#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:123
msgid "Show advanced options"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_send.html:205
msgid "calculating"
msgstr "正在计算"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_reset_email.html:4
msgid ""
"This email is already used by a different account. Do you want to unlink it "
"from that account?"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_reset_email.html:5
msgid "Warning"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_reset_email.html:5
msgid ""
"This can disable two factor authentication if you have no other 2FA method "
"set up in that account."
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_reset_email.html:11
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_custom_login.html:26
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits_fiat_warning.html:9
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_trezor_word.html:24
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_redeem.html:25
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_2fa.html:32
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_my_addresses.html:3
msgid "No addresses found"
msgstr "找不到地址"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_my_addresses.html:5
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:56
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:68
#: templates/wallet/partials/wallet_address_book.html:22
#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:65
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_my_addresses.html:5
msgid "number of transactions"
msgstr "交易次数"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_my_addresses.html:17
#, fuzzy
msgid "Show more addresses"
msgstr "显示先前生成的地址"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_my_addresses.html:22
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_expiring_soon.html:20
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:78
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_gauth_qr.html:11
#: templates/wallet/partials/signup_qr_modal.html:7
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_mnemonic.html:19
#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:49
#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:59
#: templates/wallet/partials/signup_nfc_modal.html:16
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:25
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_url_qr.html:6
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_voucher.html:13
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:13
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:399
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:19
msgid "Google Authenticator is enabled."
msgstr "Google 身份验证器已启用。"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:24
msgid "Install app"
msgstr "安装应用程序"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:26
msgid "Install the app on your device. For Android at "
msgstr "在您的设备上安装应用程序。在安卓系统"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:26
msgid " while for iOS at "
msgstr " while for iOS at "

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:30
msgid "Add account"
msgstr "添加帐户"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:32
msgid ""
"Add an account to the Google Authenticator App and scan the QR code or "
"manually enter exact code."
msgstr ""
"将帐户添加到 Google 身份验证器应用程序和扫描 QR 码或手动输入确切的代码。"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:33
#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:60
#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:83
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:52
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:338
#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_pay.html:32
msgid "Show QR Code"
msgstr "显示 QR 码"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:37
msgid "Confirm code"
msgstr "确认代码"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:39
msgid ""
"Google Authenticator will now show a number which in order to complete the "
"two factor setup you need to enter below."
msgstr ""
"Google 身份验证器现在将显示号码，您需要输入下面的两个因素设置以完成任务。"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:48
msgid "Authenticator code"
msgstr "验证码"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:53
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:100
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:142
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:184
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:132
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:344
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:384
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:424
msgid "Please enter received code"
msgstr "请输入收到的代码"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:55
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:81
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:102
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:124
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:144
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:166
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:186
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:346
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:370
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:386
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:410
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:426
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:68
msgid "Email two factor authentication is enabled."
msgstr "已启用电子邮件双因素身份验证。"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:74
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:117
msgid "Your email address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:79
msgid "Please enter your email"
msgstr "请输入您的电子邮件"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:90
msgid ""
"You need to provide one code from your email to set up the two factor "
"authentication.<br>                Please open your email and provide the "
"code."
msgstr ""
"You need to provide one code from your email to set up the two factor "
"authentication.<br>                Please open your email and provide the "
"code."

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:95
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:127
msgid "Email code"
msgstr "电子邮件的代码"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:113
msgid "SMS two factor authentication is enabled."
msgstr "SMS两步验证已启用。"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:118
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:160
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:363
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:403
msgid "Your phone number"
msgstr "您的电话号码"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:122
#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:164
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:368
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:408
msgid "+NN... Please enter your phone"
msgstr "+ NN...请输入您的电话"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:132
msgid ""
"You need to provide one SMS code to set up the two factor authentication."
"<br>                Please check your phone and provide the code."
msgstr "您需要提供一个短信代码来设置两步验证。<br>请检查您的电话并提供代码。"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:137
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:379
msgid "SMS code"
msgstr "短信代码"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:155
msgid "Phone call two factor authentication is enabled."
msgstr "电话呼叫两步验证已启用。"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:174
msgid ""
"You need to provide one code to set up the two factor authentication."
"<br>                Please check your phone and provide the code."
msgstr "您需要提供一个短信代码来设置两步验证。<br>请检查您的电话并提供代码。"

#: templates/wallet/partials/wallet_2fa.html:179
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:419
msgid "Phone code"
msgstr "电话代码"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:9
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:510
msgid "(current currency)"
msgstr "(current currency)"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:11
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:511
msgid ""
"Using currency values for limits assumes you can trust your pricing source "
"to provide correct values."
msgstr ""
"Using currency values for limits assumes you can trust your pricing source "
"to provide correct values."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:33
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:524
msgid ""
"This limit will be decreased with each transaction and you will need to "
"\"refill\" it manually by changing this value."
msgstr ""
"This limit will be decreased with each transaction and you will need to "
"\"refill\" it manually by changing this value."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits.html:41
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:24
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:118
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:447
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:619
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:665
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_custom_login.html:4
msgid "Please provide username and password."
msgstr "请提供用户名和密码。"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_custom_login.html:8
msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_custom_login.html:14
msgid "Enter your password"
msgstr "请输入您的密码"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_expiring_soon.html:2
msgid "Outputs expiring soon"
msgstr "即将到期的产出"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_expiring_soon.html:7
msgid "No active nLockTime transactions found"
msgstr "找不到活跃的 nLockTime 交易记录"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_expiring_soon.html:9
msgid "Transaction hash, output number"
msgstr "交易哈希值，输出数"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_expiring_soon.html:9
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:473
msgid "nLockTime"
msgstr "nLockTime"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:4
msgid "Please re-deposit your funds"
msgstr "Please re-deposit your funds"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:7
msgid ""
"You have some expired deposits. Unless you re-deposit or redeem them, no "
"transactions will be allowed"
msgstr ""
"You have some expired deposits. Unless you re-deposit or redeem them, no "
"transactions will be allowed"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:10
msgid ""
"Warning: single transactions can be used to correlate funds with your "
"identity, including funds between different accounts."
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:11
msgid "Redeposit as single transaction (cheaper)"
msgstr "Redeposit as single transaction (cheaper)"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:12
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:15
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:21
msgid "estimated fee"
msgstr "估计的费用"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:14
msgid "Redeposit as one transaction per output (better privacy)"
msgstr "Redeposit as one transaction per output (better privacy)"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:16
msgid "transactions"
msgstr "交易"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:20
msgid "Redeposit"
msgstr "Redeposit"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_redeposit.html:22
msgid "transaction"
msgstr "transaction"

#: templates/wallet/partials/wallet_fiat_price.html:3
msgid "min"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_fiat_price.html:3
msgid "mins"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_fiat_price.html:3
msgid "sec"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_fiat_price.html:3
msgid "secs"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_fiat_price.html:4
msgid "ago"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_fiat_price.html:7
msgid "just updated"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_remove_account.html:2
msgid ""
"Are you sure you want to permanently remove your wallet and all associated "
"data from our servers?"
msgstr "你确定你想要从我们的服务器中永久删除你的钱包和所有相关联的数据？"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_remove_account.html:5
msgid "Remove my account"
msgstr "删除我的账户"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits_fiat_warning.html:2
msgid "Confirm changing the pricing source"
msgstr "Confirm changing the pricing source"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_limits_fiat_warning.html:5
msgid ""
"Changing the pricing source while using it for transaction limits will "
"result in resetting the limits to 0. Do you want to proceed?"
msgstr ""
"Changing the pricing source while using it for transaction limits will "
"result in resetting the limits to 0. Do you want to proceed?"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_trezor_word.html:4
msgid ""
"TREZOR requires manual passing of words from computer to the device. Please "
"enter a word provided, or choose mnemonic word index requested by TREZOR:"
msgstr ""
"TREZOR requires manual passing of words from computer to the device. Please "
"enter a word provided, or choose mnemonic word index requested by TREZOR:"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_trezor_word.html:8
msgid "Enter word:"
msgstr "Enter word:"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_trezor_word.html:15
msgid "Or click word number to automatically send to TREZOR:"
msgstr "Or click word number to automatically send to TREZOR:"

#: templates/wallet/partials/browser_unsupported.html:6
#: templates/wallet/partials/browser_unsupported.html:10
msgid "We are sorry, but your browser is not supported."
msgstr "我们很抱歉，但您的浏览器不受支持。"

#: templates/wallet/partials/browser_unsupported.html:11
msgid ""
"Please try a modern browser like Chrome, Firefox, Safari or our Android, iOS "
"or F-Droid app!"
msgstr ""
"Please try a modern browser like Chrome, Firefox, Safari or our Android, iOS "
"or F-Droid app!"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_logout_other_session.html:4
msgid "You are already logged in. Do you want to log out the other session?"
msgstr "您已经登录。你想要注销其他的登录吗？"

#: templates/wallet/partials/concurrent_login.html:6
msgid "You were logged out."
msgstr "你已登出。"

#: templates/wallet/partials/concurrent_login.html:11
msgid ""
"          You have logged in elsewhere.<br>          <small>If it was not "
"you, please contact <strong>immediately</strong>        "
msgstr ""
"          You have logged in elsewhere.<br>          <small>If it was not "
"you, please contact <strong>immediately</strong>        "

#: templates/wallet/partials/concurrent_login.html:16
#: templates/wallet/partials/concurrent_login.html:18
#: templates/wallet/partials/concurrent_login.html:20
msgid "support"
msgstr "support"

#: templates/wallet/partials/concurrent_login.html:24
msgid "Go back to login"
msgstr "回到登录画面"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_redeem.html:2
msgid "Take funds back"
msgstr "Take funds back"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_redeem.html:6
msgid "Do you want to take funds back from the following transaction?"
msgstr "Do you want to take funds back from the following transaction?"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_redeem.html:8
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:7
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_redeem.html:11
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:10
msgid "Hash"
msgstr "哈希"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:2
msgid "Transaction details"
msgstr "交易细节"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:10
msgid "(verified)"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:13
#, fuzzy
msgid "Verification failure reason"
msgstr "验证失败 ！"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:31
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "地址"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:32
msgid "Edit"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:39
msgid "Raw transaction"
msgstr "Raw transaction"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:42
msgid "Double spend by txhash"
msgstr "Double spend by txhash"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:45
msgid "Payment request"
msgstr "Payment request"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:47
msgid "download"
msgstr "download"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:53
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:54
msgid ""
"The inputs below are only the first 10 inputs of this transaction. To see "
"all of them, use a block explorer."
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:65
msgid "Outputs"
msgstr "产出"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_tx_details.html:66
msgid ""
"The outputs below are only the first 10 outputs of this transaction. To see "
"all of them, use a block explorer."
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_pin.html:4
msgid "Please enter BTChip PIN."
msgstr "Please enter BTChip PIN."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_pin.html:8
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_pin.html:8
#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:18
msgid "Enter your PIN"
msgstr "请输入您的 PIN"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_pin.html:14
msgid "PIN must be a 4-to-32-digit number"
msgstr "PIN must be a 4-to-32-digit number"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_pin.html:23
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_pin.html:23
msgid "Confirm PIN number"
msgstr "确认 PIN 号码"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_gauth_qr.html:2
msgid "The QR code for Google Authenticator access to your wallet is:"
msgstr "The QR code for Google Authenticator access to your wallet is:"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_gauth_qr.html:4
msgid "You can also copy the code manually:"
msgstr "您还可以手动复制代码："

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_gauth_qr.html:9
#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:58
#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:81
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: templates/wallet/partials/signup_qr_modal.html:2
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_mnemonic.html:2
msgid "The QR code containing the passphrase to access your wallet is:"
msgstr "The QR code containing the passphrase to access your wallet is:"

#: templates/wallet/partials/signup_qr_modal.html:4
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_mnemonic.html:6
msgid "Remember to store it in a safe place!"
msgstr "记得将它存储在一个安全的地方 ！"

#: templates/wallet/partials/signup_4_oauth.html:7
#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:7
#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:7
#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:13
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:13
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: templates/wallet/partials/signup_4_oauth.html:7
#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:7
#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:7
#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:13
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:13
msgid "of"
msgstr "的"

#: templates/wallet/partials/signup_4_oauth.html:14
msgid "Pay or get paid by social networks"
msgstr "在社交网络上支付或得到报酬"

#: templates/wallet/partials/signup_4_oauth.html:14
msgid "Grant access to your wallet in watch-only mode"
msgstr "授权在唯读模式下存取你的钱包"

#: templates/wallet/partials/signup_4_oauth.html:23
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:212
#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:73
msgid "Custom Login"
msgstr "自定义登录"

#: templates/wallet/partials/signup_4_oauth.html:26
msgid ""
"If you like you can access your Wallet in Watch-Only mode via simple login. "
"When you login in this way you access a completely separate \"area\" of your "
"wallet, in no way it can be compromised and payments cannot be made"
msgstr ""
"If you like you can access your Wallet in Watch-Only mode via simple login. "
"When you login in this way you access a completely separate \"area\" of your "
"wallet, in no way it can be compromised and payments cannot be made"

#: templates/wallet/partials/signup_4_oauth.html:29
msgid ""
"Plus use your email or your Facebook name to receive payments! No more long "
"and complicated addresses to remember and communicate. That means that you "
"can easily login in 'watch-only mode' safely from any wi-fi, on the go or "
"even at Starbucks!"
msgstr ""
"Plus use your email or your Facebook name to receive payments! No more long "
"and complicated addresses to remember and communicate. That means that you "
"can easily login in 'watch-only mode' safely from any wi-fi, on the go or "
"even at Starbucks!"

#: templates/wallet/partials/signup_4_oauth.html:35
msgid "Take me to my wallet!"
msgstr "查看我的钱包"

#: templates/wallet/partials/signup_4_oauth.html:36
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_mnemonic.html:3
#, fuzzy
msgid ""
"The QR code containing the passphrase for recovery access to your subaccount "
"is:"
msgstr "The QR code containing the passphrase to access your wallet is:"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_mnemonic.html:5
msgid ""
"This passphrase is encrypted, so your encryption password is required to use "
"it."
msgstr ""
"This passphrase is encrypted, so your encryption password is required to use "
"it."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_mnemonic.html:7
msgid ""
"The subaccount mnemonic is not stored anywhere neither by GreenAddress, nor "
"by your browser, so you *HAVE* to back it up to have a recovery access to "
"your 2of3 subaccount."
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_mnemonic.html:9
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:24
msgid "Your mnemonic passphrase"
msgstr "你的密语"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_mnemonic.html:12
#, fuzzy
msgid "Your subaccount recovery mnemonic passphrase"
msgstr "你的密语"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_mnemonic.html:15
msgid "Your subaccount GreenAddress xpub"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:14
msgid "Fast and secure access to your Wallet"
msgstr "快速、 安全地访问你的钱包"

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:14
msgid "To have a secure but quick access from this device set your PIN"
msgstr "To have a secure but quick access from this device set your PIN"

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:18
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:176
msgid "PIN number"
msgstr "PIN 码"

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:22
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:164
msgid "4-15 digits number"
msgstr "4-15 digits number"

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:29
msgid ""
"Access by PIN allows a quick login while keeping security to a high "
"standard.                    The PIN secures a random AES 256 bit password "
"which we will delete if 3 PIN attempts                    fail, forcing you "
"to provide your full mnemonics once again. Easy, convenient and secure, so "
"let's use it!"
msgstr ""
"Access by PIN allows a quick login while keeping security to a high "
"standard.                    The PIN secures a random AES 256 bit password "
"which we will delete if 3 PIN attempts                    fail, forcing you "
"to provide your full mnemonics once again. Easy, convenient and secure, so "
"let's use it!"

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:37
#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:24
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:14
msgid "Generating your wallet keys, please wait"
msgstr "正在生成你的钱包钥匙，请稍候"

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:40
#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:27
msgid "Please wait, logging in..."
msgstr "请稍候，登录中..."

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:43
msgid "Take me to my wallet and skip all this!"
msgstr "带我到我的钱包，跳过这一切 ！"

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:46
msgid "PIN set, ready for step 3"
msgstr "PIN设置完毕，准备开始步骤3"

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:47
msgid "Setting PIN..."
msgstr "设置 PIN......"

#: templates/wallet/partials/signup_3_pin.html:50
msgid "Skip PIN setup and continue"
msgstr "跳过 PIN 设置并继续"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_logout.html:5
msgid "Do you want to log out?"
msgstr "您想要注销吗?"

#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:14
msgid "Don't compromise on security"
msgstr "不要在安全上妥协"

#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:14
msgid "Set up two factor authentication"
msgstr "设置两步验证"

#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:16
msgid "Please wait while we log you into your new wallet..."
msgstr "Please wait while we log you into your new wallet..."

#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:18
msgid ""
"We require you to set up two factor authentication, this will make your "
"wallet much more secure and will let you some additional features such as "
"Spending Limits and Delayed Payments."
msgstr ""
"We require you to set up two factor authentication, this will make your "
"wallet much more secure and will let you some additional features such as "
"Spending Limits and Delayed Payments."

#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:19
msgid ""
"To issue a transaction you will not only need to login to your wallet but "
"also confirm it with a code sent to you via email, SMS or google "
"authenticator as per your choice."
msgstr ""
"To issue a transaction you will not only need to login to your wallet but "
"also confirm it with a code sent to you via email, SMS or google "
"authenticator as per your choice."

#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:30
#: templates/wallet/partials/signup_2_2factor.html:33
#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:34
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:64
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_no_electrum.html:11
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:7
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:7
msgid "Already got an account?"
msgstr "已有一个帐户吗?"

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:9
#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:11
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:9
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:11
#: templates/wallet/partials/signuplogin/trezor.html:18
msgid "Login to your Wallet"
msgstr "登录到你的钱包"

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:20
msgid "Connect Trezor to create a GreenAddress wallet"
msgstr "Connect Trezor to create a GreenAddress wallet"

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:21
msgid "This 3-step account setup will fully secure it against intruders"
msgstr "This 3-step account setup will fully secure it against intruders"

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:24
#: templates/wallet/partials/signuplogin/trezor.html:12
msgid "Please connect your Trezor device"
msgstr "Please connect your Trezor device"

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:25
#: templates/wallet/partials/signuplogin/trezor.html:13
msgid "Trezor detected."
msgstr "Trezor detected."

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:26
#: templates/wallet/partials/signuplogin/trezor.html:14
msgid "Please confirm the signature on your Trezor device."
msgstr "Please confirm the signature on your Trezor device."

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:31
msgid "I agree with the "
msgstr "I agree with the "

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:39
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:69
msgid "Error: "
msgstr "错误:"

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:39
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:69
msgid " Click to try again"
msgstr "再试一次"

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:51
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:81
msgid "The passphrase to access your wallet is:"
msgstr "访问你钱包的密码是："

#: templates/wallet/partials/signup_1_trezor.html:54
#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:85
msgid "Store this page in a safe place"
msgstr "将此页存储在一个安全的地方"

#: templates/wallet/partials/wallet_address_book.html:12
msgid "Add new entry"
msgstr "添加新条目"

#: templates/wallet/partials/wallet_address_book.html:21
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:605
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:651
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/wallet/partials/wallet_address_book.html:62
msgid "Your address book is empty"
msgstr "您的通讯簿是空的"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_2fa.html:6
msgid "You must provide 2 factor authentication code to perform this action"
msgstr "你必须提供两步验证码，以执行此操作"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_2fa.html:9
msgid "Please select authentication method"
msgstr "请选择验证工具"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_2fa.html:15
msgid "Please enter your "
msgstr "请输入您"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_2fa.html:15
msgid " authentication code which we have just sent to you."
msgstr "验证码已发送"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_2fa.html:18
msgid "Please enter the "
msgstr "请输入"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_2fa.html:18
msgid " code"
msgstr "验证码"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_pin.html:4
msgid ""
"You can create a 4-digit personal identification number used to retrieve the "
"password encrypting the mnemonic passphrase."
msgstr ""
"You can create a 4-digit personal identification number used to retrieve the "
"password encrypting the mnemonic passphrase."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_pin.html:14
msgid "PIN must be a 4-digit number"
msgstr "PIN 必须是一个 4 位数-"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:14
#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:27
msgid "Year"
msgstr "年"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:15
#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:28
msgid "Month"
msgstr "月"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:16
#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:29
msgid "Week"
msgstr "周"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:39
msgid "Your last transactions"
msgstr "您最后的交易"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:49
msgid "From date"
msgstr "From date"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:59
msgid "To date"
msgstr "To date"

#: templates/wallet/partials/wallet_transactions.html:67
msgid "Search"
msgstr "Search"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_usb_device.html:2
msgid "Please connect/reconnect your wallet USB device to proceed."
msgstr "Please connect/reconnect your wallet USB device to proceed."

#: templates/wallet/partials/signup_0_warning.html:8
msgid ""
"For improved security continue the registration via our desktop or mobile "
"apps"
msgstr ""
"For improved security continue the registration via our desktop or mobile "
"apps"

#: templates/wallet/partials/signup_0_warning.html:9
msgid "Locally installed apps are generally more secure than websites"
msgstr "本地安装的应用程序的一般上比网站更安全"

#: templates/wallet/partials/signup_0_warning.html:12
msgid ""
"These apps are designed to protect you and your coins even in case the "
"service is compromised and should be preferred over using the browser."
msgstr ""
"These apps are designed to protect you and your coins even in case the "
"service is compromised and should be preferred over using the browser."

#: templates/wallet/partials/signup_0_warning.html:13
msgid ""
"Web access is intended to be used for watch only mode or if you have no "
"alternative, like on the Windows Mobile platform."
msgstr ""
"Web access is intended to be used for watch only mode or if you have no "
"alternative, like on the Windows Mobile platform."

#: templates/wallet/partials/signup_0_warning.html:16
msgid ""
"Please see the link to Google Play store, Chrome Web Store or AppStore below"
msgstr ""
"Please see the link to Google Play store, Chrome Web Store or AppStore below"

#: templates/wallet/partials/signup_0_warning.html:26
msgid "Continue using web page"
msgstr "继续使用 web 页"

#: templates/wallet/partials/signup_nfc_modal.html:2
msgid "There was a problem writing to the NFC tag:"
msgstr "写入 NFC 标签出现问题："

#: templates/wallet/partials/signup_nfc_modal.html:5
msgid "Initialising NFC tags listener..."
msgstr "初始化 NFC 标签侦听器......"

#: templates/wallet/partials/signup_nfc_modal.html:8
msgid "Please hold your tag(s) close to the device to write your wallet!"
msgstr "Please hold your tag(s) close to the device to write your wallet!"

#: templates/wallet/partials/signup_nfc_modal.html:9
msgid "Tags written:"
msgstr "已输入的标签："

#: templates/wallet/partials/signup_nfc_modal.html:10
msgid "Tags formatted:"
msgstr "标签格式："

#: templates/wallet/partials/signup_nfc_modal.html:13
msgid ""
"Your NFC is not enabled or not available. If available, please enable it in "
"settings"
msgstr ""
"Your NFC is not enabled or not available. If available, please enable it in "
"settings"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_fup.html:5
#, fuzzy
msgid "Do you want to upgrade firmware now?"
msgstr "您想要注销吗?"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_fup.html:11
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_fup.html:17
msgid "Close the firmware upgrade window"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:3
msgid ""
"Your BTChip is already set up. To use it with GreenAddress, you need to "
"reset it. Do you want to reset your BTChip? This will be performed by "
"entering wrong PIN 3 times in a row. <strong>You will lose your keys "
"currently stored on the device.</strong>"
msgstr ""
"Your BTChip is already set up. To use it with GreenAddress, you need to "
"reset it. Do you want to reset your BTChip? This will be performed by "
"entering wrong PIN 3 times in a row. <strong>You will lose your keys "
"currently stored on the device.</strong>"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:4
msgid "Reset my BTChip"
msgstr "Reset my BTChip"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:5
msgid "Resetting..."
msgstr "Resetting..."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:6
msgid "Please unplug and plug your device in again"
msgstr "Please unplug and plug your device in again"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:6
msgid "wrong PINs remaining"
msgstr "wrong PINs remaining"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:9
msgid ""
"Empty BTChip detected successfully. Click the button below to store your "
"seed on it."
msgstr ""
"Empty BTChip detected successfully. Click the button below to store your "
"seed on it."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:10
#, fuzzy
msgid ""
"Empty BTChip detected successfully. Click the button below to set it up."
msgstr ""
"Empty BTChip detected successfully. Click the button below to store your "
"seed on it."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:11
msgid "Save to BTChip"
msgstr "Save to BTChip"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:12
#, fuzzy
msgid "Set up BTChip"
msgstr "Save to BTChip"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:18
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:21
msgid "BTChip setup successful!"
msgstr "BTChip setup successful!"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:19
msgid ""
"Please unplug your BTChip and plug it into a secure device supporting USB "
"keyboards to read the seed backup."
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_btchip_setup.html:20
msgid ""
"On the second device remember to first open a text editor or a similar "
"application where the seed will be typed in by BTChip."
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:13
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "添加帐户"

#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:50
msgid "Bitcoin URI"
msgstr "比特币的 URI"

#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:56
msgid "Show URI and address"
msgstr "显示 URI 和地址"

#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:74
msgid "Permanent Payment URL"
msgstr "永久支付 URL"

#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:90
msgid "Private key in WIF or BIP38 format"
msgstr "Private key in WIF or BIP38 format"

#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:94
msgid "Enter a private key to sweep here"
msgstr "输入私钥并把钱转移过来"

#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:103
msgid "Sweep"
msgstr "转移"

#: templates/wallet/partials/wallet_receive.html:120
msgid "Show previously generated addresses"
msgstr "显示先前生成的地址"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_verify_mnemonic.html:4
msgid ""
"Please enter the following words from your <strong>unencrypted</strong> "
"mnemonic:"
msgstr ""
"Please enter the following words from your <strong>unencrypted</strong> "
"mnemonic:"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_verify_mnemonic.html:8
msgid "Word #"
msgstr "Word #"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_verify_mnemonic.html:19
msgid "Verify"
msgstr "Verify"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:20
msgid "You are now the proud owner of a bitcoin wallet"
msgstr "你现在自豪地拥有了一个比特币钱包"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:21
msgid ""
"Please finish this 4-step account setup to fully secure it against intruders"
msgstr ""
"Please finish this 4-step account setup to fully secure it against intruders"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:25
msgid "Your <strong>encrypted</strong> mnemonic passphrase"
msgstr "Your <strong>encrypted</strong> mnemonic passphrase"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:29
#, fuzzy
msgid "Click to use hardware wallet seed instead"
msgstr "Write to a hardware wallet"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:32
msgid "Generating mnemonic, please wait..."
msgstr "正在生成助记符，请稍候..."

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:37
msgid ""
"Please write down these words and store them in a safe place as they can't "
"be recovered."
msgstr "请写下这些话，并将它们存储在一个安全的地方，因为他们不能恢复。"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:37
msgid ""
"We do not store the above information anywhere, we can't help you recover it!"
msgstr "我们不会在任何地方存储上述信息，我们无法帮助您恢复它 ！"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:42
msgid ""
"I confirm that my passphrase is saved &amp; secured and I agree with the "
msgstr ""
"I confirm that my passphrase is saved &amp; secured and I agree with the "

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:55
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:462
msgid "Write to NFC tag"
msgstr "写入 NFC 标签"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:58
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:466
msgid "Write to a hardware wallet"
msgstr "Write to a hardware wallet"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:61
msgid ""
"Warning: some printers store printed documents internally, so it can be "
"insecure to print your mnemonic."
msgstr "警告: 某些打印机会在内部存储打印的文档，因此打印你的助记键并不安全。"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:61
msgid "Print passphrase"
msgstr "打印密码短语"

#: templates/wallet/partials/signup_1_init.html:83
msgid ""
"This passphrase is encrypted, so<br/> your encryption password is required "
"to use it."
msgstr ""
"This passphrase is encrypted, so<br/> your encryption password is required "
"to use it."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_no_electrum.html:4
msgid ""
"No Electrum servers are reachable. They are used to verify that our servers "
"don't attempt misleading your client into spending wrong amount of money."
msgstr ""
"No Electrum servers are reachable. They are used to verify that our servers "
"don't attempt misleading your client into spending wrong amount of money."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_no_electrum.html:5
msgid ""
"Do you want to continue sending the transaction without Electrum network "
"verification?"
msgstr ""
"Do you want to continue sending the transaction without Electrum network "
"verification?"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:5
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:11
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:12
msgid "Select your currency and pricing source."
msgstr "请选择您的货币和定价源。"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:17
msgid "Pricing source to use"
msgstr "定价要使用的源"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:31
msgid "Show amounts in"
msgstr "显示金额"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:44
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:45
msgid "Enable or disable sounds"
msgstr "启用或禁用声音"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:53
msgid "Enable sounds"
msgstr "启用声音"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:62
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:63
msgid "Change language to"
msgstr "更改语言"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:92
msgid "Link handler"
msgstr "链接处理程序"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:93
msgid "Use GreenAddress to handle bitcoin: links."
msgstr "使用 GreenAddress 来处理比特币： 链接。"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:96
msgid "Enable Handler"
msgstr "启用处理程序"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:108
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:322
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:109
msgid ""
"Set your email address for transactions notifications, two factor "
"authentication, and nLockTime transactions."
msgstr ""
"Set your email address for transactions notifications, two factor "
"authentication, and nLockTime transactions."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:114
msgid "Change email address"
msgstr "更改电子邮件地址"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:115
msgid "Set email address"
msgstr "设置电子邮件地址"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:123
msgid ""
"You need to provide confirmation code from your email to allow using it."
"<br>              Please check your email and provide the code."
msgstr ""
"您需要提供电子邮件里收到的代码才能使用。<br>请检查您的电子邮件，并提供代码。"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:134
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:166
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:180
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:140
msgid ""
"The code is valid only for 5 minutes, so you can request another one if "
"necessary."
msgstr ""
"The code is valid only for 5 minutes, so you can request another one if "
"necessary."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:140
msgid "Request another code"
msgstr "Request another code"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:149
msgid "Enable a simple PIN to quickly access your wallet from this device."
msgstr "Enable a simple PIN to quickly access your wallet from this device."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:157
msgid "Enable quick login on this device"
msgstr "启用在此设备上的快速登录"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:161
msgid "Change PIN number"
msgstr "更改 PIN 号码"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:162
msgid "Set PIN number"
msgstr "设置的 PIN 号码"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:170
msgid "Disable quick login on all devices"
msgstr "禁用所有设备上的快速登录"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:174
msgid "set PIN to"
msgstr "将PIN设置为"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:179
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:191
msgid "Link your own third party accounts"
msgstr "链接你自己的第三方账户"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:192
msgid ""
"Allow social payments and watch-only login to your wallet via your own third "
"party accounts."
msgstr ""
"Allow social payments and watch-only login to your wallet via your own third "
"party accounts."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:218
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:219
#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_decryption_password.html:8
#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_encryption_password.html:10
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:228
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:229
msgid ""
"Notifications allow for improved security when configured for outgoing and "
"for most up to date information when configured for incoming"
msgstr ""
"Notifications allow for improved security when configured for outgoing and "
"for most up to date information when configured for incoming"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:235
msgid "Send incoming transaction notification by"
msgstr "Send incoming transaction notification by"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:241
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:261
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:248
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:268
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:359
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:255
msgid "Send outgoing transaction notification by"
msgstr "Send outgoing transaction notification by"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:274
msgid "You need to have a confirmed email enabled for this feature to work."
msgstr "You need to have a confirmed email enabled for this feature to work."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:282
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:283
msgid ""
"Decide who can send you money directly to your GreenAddress wallet, and who "
"can see your name when receiving money from you"
msgstr ""
"决定谁可以直接寄钱给你 GreenAddress 的钱包，谁收到钱的时候可以看到你的名字"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:288
msgid "Allow sending to my wallet via email/Reddit"
msgstr "允许通过电子邮件/Reddit发送到我的钱包"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:289
msgid ""
"(NOTE: at this moment addressbook is not supported for Reddit contacts, so "
"choosing 'Addressbook contacts' will disallow sending to you wallet directly "
"using your Reddit handle)"
msgstr ""
"(NOTE: at this moment addressbook is not supported for Reddit contacts, so "
"choosing 'Addressbook contacts' will disallow sending to you wallet directly "
"using your Reddit handle)"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:291
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:302
msgid "Everyone"
msgstr "所有的人"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:292
msgid "Addressbook contacts"
msgstr "地址簿里的联系人"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:293
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:304
msgid "No one"
msgstr "没有人"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:299
msgid "Show my email/Reddit handle as sender to "
msgstr "Show my email/Reddit handle as sender to "

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:300
msgid ""
"(NOTE: at this moment addressbook is not supported for Reddit contacts, so "
"choosing 'Mutually added in addressbook' will cause you to be never visible "
"as sender when using Reddit handle for sending)"
msgstr ""
"(NOTE: at this moment addressbook is not supported for Reddit contacts, so "
"choosing 'Mutually added in addressbook' will cause you to be never visible "
"as sender when using Reddit handle for sending)"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:303
msgid "Mutually added in addressbook"
msgstr "在通讯簿中相互添加"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:314
msgid "Set any or all two factor: you can choose which one when needed!"
msgstr "Set any or all two factor: you can choose which one when needed!"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:332
msgid "Google Authenticator"
msgstr "Google 身份验证器"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:335
msgid ""
"You need to provide one Google Authenticator code to set up the two factor "
"authentication.<br>                    Please scan the QR code below, and "
"provide the code."
msgstr ""
"You need to provide one Google Authenticator code to set up the two factor "
"authentication.<br>                    Please scan the QR code below, and "
"provide the code."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:339
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:376
msgid ""
"You need to provide one SMS code to set up the two factor authentication."
"<br>                    Please check your phone and provide the code."
msgstr "您需要提供一个短信代码来设置两步验证。<br>请检查您的电话并提供代码。"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:416
msgid ""
"You need to provide one phone code to set up the two factor authentication."
"<br>                    Please check your phone and provide the code."
msgstr ""
"You need to provide one phone code to set up the two factor authentication."
"<br>                    Please check your phone and provide the code."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:438
msgid "Auto logout"
msgstr "自动退出"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:439
msgid "Configure auto logout after some inactivity timeout"
msgstr "Configure auto logout after some inactivity timeout"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:443
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:445
msgid "Timeout minutes"
msgstr "超时（分钟）"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:455
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:459
msgid "Show mnemonic"
msgstr "显示助记符"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:456
msgid ""
"Display your mnemonic for account recovery or cloning on another device."
msgstr ""
"Display your mnemonic for account recovery or cloning on another device."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:460
msgid "Show encrypted mnemonic"
msgstr "Show encrypted mnemonic"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:463
msgid "Write encrypted to NFC tag"
msgstr "Write encrypted to NFC tag"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:474
msgid ""
"nLockTime transactions allow you to redeem your deposited funds without "
"GreenAddress' signature after pre-defined number of blocks"
msgstr ""
"nLockTime transactions allow you to redeem your deposited funds without "
"GreenAddress' signature after pre-defined number of blocks"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:480
msgid "Allow redeeming funds without GreenAddress' signature after"
msgstr "Allow redeeming funds without GreenAddress' signature after"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:482
msgid "blocks"
msgstr "块"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:488
msgid ""
"Both outgoing and incoming transaction notifications must be enabled for "
"this feature to work."
msgstr ""
"Both outgoing and incoming transaction notifications must be enabled for "
"this feature to work."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:491
msgid "Show outputs expiring soon"
msgstr "显示即将到期的输出"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:492
msgid "Send all nLockTime transactions by email"
msgstr "Send all nLockTime transactions by email"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:500
msgid "Spending limits"
msgstr "花费限制"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:501
msgid ""
"Set some limits for which you won't be asked for two factor for super "
"userfriendly payments."
msgstr ""
"Set some limits for which you won't be asked for two factor for super "
"userfriendly payments."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:504
msgid ""
"You can provide amount (BTC or fiat) limits of transactions that you can "
"make without using two factor authentication"
msgstr ""
"You can provide amount (BTC or fiat) limits of transactions that you can "
"make without using two factor authentication"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:529
msgid "Change limits"
msgstr "Change limits"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:537
msgid "Delayed payments"
msgstr "延迟的付款"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:538
msgid ""
"Delay transaction for super ease of mind: works best in conjuction with "
"outgoing notifications."
msgstr ""
"Delay transaction for super ease of mind: works best in conjuction with "
"outgoing notifications."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:546
msgid "Enable delayed payments"
msgstr "启用延迟付款"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:547
msgid "Coming soon"
msgstr "即将到来"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:552
msgid "Delay payments of"
msgstr "延迟付款"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:570
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:574
msgid "Remove account"
msgstr "删除帐户"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:571
msgid "You can remove your account with all associated data here."
msgstr "You can remove your account with all associated data here."

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:585
#, fuzzy
msgid "Simple accounts"
msgstr "删除帐户"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:586
msgid ""
"Create accounts that allow you to separate your funds. Each accounts will "
"have its own receiving addresses."
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:591
msgid "Create an account with the following label:"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:594
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:639
msgid "Label"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:596
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:641
msgid "Create"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:602
#, fuzzy
msgid "Your simple accounts:"
msgstr "删除帐户"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:606
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:652
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "交易"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:618
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:664
#, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "用户名"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:620
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:666
#: templates/wallet/partials/wallet_modal_fb_message.html:6
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:621
#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:667
#, fuzzy
msgid "Receive"
msgstr "收钱"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:630
#, fuzzy
msgid "2of3 accounts"
msgstr "删除帐户"

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:631
msgid ""
"Create accounts that allow you to access your funds at any time even without "
"access to GreenAddress, using additional offline recovery key.<br/"
"><strong>NOTE:</strong> instant transactions are not available for these "
"accounts because GreenAddress can't protect them from double spending."
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:636
msgid "Create a 2of3 account with the following label:"
msgstr ""

#: templates/wallet/partials/wallet_settings.html:648
#, fuzzy
msgid "Your 2of3 accounts:"
msgstr "删除帐户"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_voucher.html:4
msgid "Voucher created successfully!"
msgstr "Voucher created successfully!"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_voucher.html:7
msgid ""
"Warning: some printers store printed documents internally, so it can be "
"insecure to print the voucher."
msgstr ""
"Warning: some printers store printed documents internally, so it can be "
"insecure to print the voucher."

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_voucher.html:7
msgid "Print the voucher"
msgstr "Print the voucher"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_voucher.html:21
msgid "This is a GreenAddress voucher for "
msgstr "This is a GreenAddress voucher for "

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_voucher.html:23
msgid "The QR code below contains a URL for redeeming the funds:"
msgstr "The QR code below contains a URL for redeeming the funds:"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_voucher.html:25
msgid ""
"Alternatively, you can sweep funds to a wallet supporting Wallet Import "
"Format using the following QR code:"
msgstr ""
"Alternatively, you can sweep funds to a wallet supporting Wallet Import "
"Format using the following QR code:"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_voucher.html:26
msgid ""
"Alternatively, you can sweep funds to a wallet supporting BIP38 using the "
"following QR code:"
msgstr ""
"Alternatively, you can sweep funds to a wallet supporting BIP38 using the "
"following QR code:"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_fb_message.html:4
msgid "Please send the Facebook message."
msgstr "请发送 Facebook 消息。"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_fb_message.html:11
msgid "Cancel - revert transaction"
msgstr "取消-恢复交易"

#: templates/wallet/partials/wallet_modal_fb_message.html:12
msgid "I have sent the message"
msgstr "我已经将讯息寄出去了"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_wallet.html:2
msgid "Welcome to GreenAddress!"
msgstr "Welcome to GreenAddress!"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_wallet.html:2
msgid "Please log in to use your Wallet"
msgstr "请登录后使用你的钱包"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_redeem.html:6
msgid ""
"You can redeem it using any BIP38-compatible wallet using the password given "
"to you by the sender and the following key: "
msgstr ""
"You can redeem it using any BIP38-compatible wallet using the password given "
"to you by the sender and the following key: "

#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_redeem.html:7
msgid ""
"You can redeem it using any WIF-compatible wallet using the following key: "
msgstr ""
"You can redeem it using any WIF-compatible wallet using the following key: "

#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_redeem.html:8
msgid ""
"If you do not have a GreenAddress wallet, you can create one to reedem the "
"payment"
msgstr ""
"If you do not have a GreenAddress wallet, you can create one to reedem the "
"payment"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_redeem.html:9
msgid ""
"Otherwise, if you are a GreeenAddress.it user please login using form below"
msgstr ""
"Otherwise, if you are a GreeenAddress.it user please login using form below"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:6
#: templates/wallet/partials/signuplogin/trezor.html:6
msgid "Haven't got an account yet?"
msgstr "还没有创建「绿色地址」的钱包帐号吗？"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:7
#: templates/wallet/partials/signuplogin/trezor.html:7
msgid "Create new Wallet"
msgstr "创建一个新的钱包"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:12
msgid "Log in for full Wallet access"
msgstr "登录为钱包的完全访问权限"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:15
msgid "PIN Number"
msgstr "PIN Number"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:29
msgid "Mnemonic"
msgstr "Mnemonic"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:32
#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:33
msgid "Enter your Mnemonic passphrase"
msgstr "Enter your Mnemonic passphrase"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:53
msgid "Invalid mnemonic"
msgstr "无效助记符"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:58
msgid "Show mnemonics"
msgstr "Show mnemonics"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:66
msgid "Log in to Watch-Only mode"
msgstr "登录到仅观看模式"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:78
msgid "Log in via hardware wallet"
msgstr "Log in via hardware wallet"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:80
msgid "BTChip Login"
msgstr "BTChip Login"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:81
msgid "Logging in, please wait..."
msgstr "Logging in, please wait..."

#: templates/wallet/partials/signuplogin/base.html:93
msgid "Show other logins"
msgstr "Show other logins"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_decryption_password.html:4
msgid "Please provide a password to decrypt your mnemonic"
msgstr "Please provide a password to decrypt your mnemonic"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_decryption_password.html:15
#: templates/wallet/partials/signuplogin/redeem_password_modal.html:15
msgid "Please wait, decrypting..."
msgstr "请稍候，解密..."

#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_decryption_password.html:24
msgid "Decrypt"
msgstr "Decrypt"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_encryption_password.html:4
msgid "Please provide a password to encrypt your mnemonic"
msgstr "Please provide a password to encrypt your mnemonic"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_encryption_password.html:5
msgid "Please provide a password to encrypt the voucher"
msgstr "Please provide a password to encrypt the voucher"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_encryption_password.html:6
msgid ""
"If you use a different password from the one used when you created the "
"voucher, the clear text voucher message (if any) will not be displayed at "
"the voucher URL."
msgstr ""
"If you use a different password from the one used when you created the "
"voucher, the clear text voucher message (if any) will not be displayed at "
"the voucher URL."

#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_encryption_password.html:18
msgid "Repeat password"
msgstr "Repeat password"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_encryption_password.html:25
msgid "Please wait, encrypting..."
msgstr "Please wait, encrypting..."

#: templates/wallet/partials/signuplogin/modal_encryption_password.html:34
msgid "Encrypt"
msgstr "Encrypt"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_pay.html:1
msgid "You're about to send "
msgstr "你将发送"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_pay.html:18
msgid "Click below to show a bitcoin: URI:"
msgstr "Click below to show a bitcoin: URI:"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_pay.html:21
msgid "Use the URI below:"
msgstr "Use the URI below:"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/header_pay.html:31
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/trezor.html:19
msgid "Processing"
msgstr "处理中..."

#: templates/wallet/partials/signuplogin/trezor.html:20
msgid "Error, try again"
msgstr "错误，再试一次"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/redeem_password_modal.html:4
msgid "Please provide the password received from sender."
msgstr "请提供从发件人收到的密码。"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/redeem_password_modal.html:8
msgid "Enter the password"
msgstr "输入密码"

#: templates/wallet/partials/signuplogin/redeem_password_modal.html:24
msgid "Redeem the payment"
msgstr "赎回支付"

#~ msgid "Your email adddress"
#~ msgstr "您的电子邮件地址"

#~ msgid "alias of :class:`%s`"
#~ msgstr "alias of :class:`%s`"

#~ msgid "%s() (built-in function)"
#~ msgstr "%s() (built-in function)"

#~ msgid "%s() (in module %s)"
#~ msgstr "%s() (in module %s)"

#~ msgid "%s (built-in variable)"
#~ msgstr "%s (built-in variable)"

#~ msgid "%s (in module %s)"
#~ msgstr "%s (in module %s)"

#~ msgid "%s (built-in class)"
#~ msgstr "%s (built-in class)"

#~ msgid "%s (class in %s)"
#~ msgstr "%s (class in %s)"

#~ msgid "%s() (%s.%s method)"
#~ msgstr "%s() (%s.%s method)"

#~ msgid "%s() (%s method)"
#~ msgstr "%s() (%s method)"

#~ msgid "%s() (%s.%s static method)"
#~ msgstr "%s() (%s.%s static method)"

#~ msgid "%s() (%s static method)"
#~ msgstr "%s() (%s static method)"

#~ msgid "%s() (%s.%s class method)"
#~ msgstr "%s() (%s.%s class method)"

#~ msgid "%s() (%s class method)"
#~ msgstr "%s() (%s class method)"

#~ msgid "%s (%s.%s attribute)"
#~ msgstr "%s (%s.%s attribute)"

#~ msgid "%s (%s attribute)"
#~ msgstr "%s (%s attribute)"

#~ msgid "%s (module)"
#~ msgstr "%s (module)"

#~ msgid "Deprecated"
#~ msgstr "不推荐使用"

#~ msgid " (deprecated)"
#~ msgstr "(不推荐使用)"
